狼師性侵5國中幼幼 學生: 我知道你對我的好

台中市一國中何姓國文老師，被控從2009年起假借教導之名，讓5名男國中生到他家住宿或1樓自修唸書，晚上則要求男國中生幫他按摩大腿、打手槍，強制猥褻共計8次，進而對其中1名男國中生口交、肛交得逞共達5次。去年這名被性侵多次的被害人女友知悉後報案，全案被揭發。法院審理時，被性侵的少年曾表示，因何男確實很照顧他，因此等他滿18歲會去探監。台中地院審理後，依對未成年少年強制性交、強制猥褻等罪，判何男應合併執行6年徒刑。
但被害人家屬向《蘋果》投訴指稱，此人太惡劣，傷害這麼多人，卻只判刑6年「判太輕﹗」將提起上訴。
判決指出，何姓國文老師長期將住所1樓提供給國中生放學後唸書、自修之用，自己住在2樓。被害人「小中」(化名)因為小六時抽煙被父母抓到後，父親怕他學壞，便把他交給何姓國文老師管教，並讓他就讀何男任教的國中，住宿在何男住所2樓，和何男同房同床睡，平常稱呼何男「阿伯」。
但沒想到「小中」的父母，所託非人。2014年間某日，國中二年級的小中唸完書之後，上樓和何男躺在床上休息，何男先要小中幫他按摩大腿，接著要小中把手伸入褲內幫他打手槍。小中上了高二後，何男更變本加厲，直接對小中口交、肛交達5次。
除了小中，何男從2009年起到2016年間，還對其他4名偶爾住在他家裡唸書的國中生，要求摸生殖器和打手槍，陸續猥褻4名國中生共7次。
去年7月，已有女友的小中，又被何男性侵，他數日不接女友電話，女友找到小中後追問原因，小中才說出遭性侵一事，女友隨即撥打「113」保護專線求助，全案才被揭發。不過事後，小中一再對檢察官示不想告老師，他說：「他也有照顧我，但希望能讓他知道不要再對其他學生這樣，再犯這種錯。」何男到案坦承雙方有互打手槍，但沒有強迫，也有與小鍾性交，但無肛交。
台中地院開庭時，小中哭對向何男說：「阿伯，看到你這樣其實我也很難過，我爸我媽對你會很反感，但是我不會，因為我知道你對我的好。我18歲過後，我會去看你，警察說你已經病了，我希望你可以好好治療。裡面(指監獄)如果有什麼事，也可以跟我說」。

台中地院認定何男共犯強制性交共5罪，每次判處1年2月到1年4月不等，強制猥褻8罪，共判刑7月到10月不等，合併應執行6年。全案可上訴。

可唔可以判哂d基佬終身

也有與小鍾性交，但無肛交。

How???事主唔係男咩

有無人統計過台灣依家領先世界幾多分

屌你牙

gay

法院審理時，被性侵的少年曾表示，因何男確實很照顧他，因此等他滿18歲會去探監。
真愛

個細路真心鍾意咗老師?

死基佬仲捉你唔到

又戀童又基
捉哂呢d去人道毀滅就岩

口交都當性交嫁嗎